發夢有人返緊港鐵同我message大家

佢仲話單程票只係當日有效

同埋你張飛只要夠錢，提早落車都得

發夢聽到話如果情況極危險，千其唔好直接衝入閘入面！千其唔好上左車先算！

「然後大家各有各崗位去奮鬥
香港人 可以被殲滅 但不能被打敗」

.

push

pushed

得 冇問題
佢係計車錢 夠就比你入同出

屌
衝完入閘
出閘話唔見左飛就得啦

推！！！！各單位一齊守護家園！！

上次班狗攻到站口 難講下次唔會入埋去

發夢聽到話如果情況極危險，千其唔好直接衝入閘入面！千其唔好上左車先算！

乜撚事?邊個講

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

有港台司機比警察用槍射頭一度心臟停頓，有女拔萃男教師比警察用槍射中眼喪失視力，有患第三期肺癌老人比警察用槍射中，亦有更多後生仔比警察圍毆毒打！

毋忘香港人鮮血嘅付出，我地唔可以比佢地嘅血白流，誓必撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）
核心目標：撤回逃犯條例

咁都唔get?

推

發夢聽到話如果情況極危險，千其唔好直接衝入閘入面！千其唔好上左車先算！

幫推

Push

f

其實即係一日有效既儲值票

最終目標：推倒反送中惡法。釋放義士。

呢場仗我地仲未打贏，唔好掉以輕心。

星期日出去遊行。

星期一出去集會。

值得一推

其實可以，總之夠錢就得

係有少少confusing其實

叫左大家唔好架 真係唔好架
呢啲發夢聽返黎
但到時情況危急有起事黎衝左就唔關我事啦

情況危急就直接跨欄啦
扔個tear gas入嚟
唔通到時仲會有查飛狗擋你咩

屌如果佢射催淚入車廂點撚算

其實有無紀錄到你喺邊個站買，邊個站出？

佢邊敢丟入去，會焗死人，一陣就變殺人

早兩日行為同殺人有分別？班仆街契弟有咩唔敢？

616衝乜嘢

岩阿 衝乜野
但如果有起咩事大家要識自保
唔想見到任何一個香港人有事

tear gas室內放會死人,啲毒氣散唔到

樓主呢個work wo

發夢見唔到唔少鐵路戰友

發夢試過唔得
好似過左150分鐘就唔用得

發夢嘅我諗緊
好人好者係票務站買張
由金鐘出發嘅單程票

會唔會好容易俾動物target咗係留守搞事嘅人 e.g. cctv

注意目標比轉移
如果我係政府，我會滲透人去將目標轉移到林鄭下台、或港獨.
只要將風向帶向港獨，咁政府就有機會將以後既行動視為動盪政權。呢一樣野係無一個國家或政府會接受，一定會出動軍隊。
係暫時呢一個情況絕對唔可以！
所以請制止同唔好和應港獨同林鄭下台既口號，集中撤回引渡條例！

推 兄弟睇路啊

pish

日撚日戴頭盔發夢，夢遺夠未？？？

單程票過左唔知幾多個錯就會失效
屌你咪9up啦

屌
真係要fact check

推,呢啲發夢戰略post先有用

使唔使發夢唔好呀

未入閘可以放一日，入左閘先開始計時，即係買兩張，一張即用，咁走果時就可以唔洗再排隊買飛

利申都係發緊夢

最好掉啦
諗下辦法銷毀佢先
唔好再用

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

星期一出去集會

港鐵車票發出條件

釋放所有被濫捕人士
免除所有市民係呢次事件嘅刑責
追究涉事官員嘅責任

做左廿幾年人都唔知

Lets say 我係上水出發 我係上水買定兩張車飛
一張去金鐘
走嗰時用淨低嗰張返上水都ok?

淨係去過唔代表d咩
唔好亂認d咩就冇權拉你

唔係
全日都用得
只係你入左閘150分鐘內要出閘 如果唔係要補最高單程票價（雖然通常你求下情話訓著左 地鐵d撚屌會幫你reset返比你出閘）

唔係
入左閘150分鐘唔出閘先會失效
唔入閘全日都用得

報失都只係50蚊手續費

假設上水去金鐘單程15蚊
你買個兩張飛都要超過/等於15蚊 就可以咁樣用

香港夢

係真，以前都試過
大家唔信嘅今日行街可以試下自己factcheck

係金鐘買車飛，但去到灣仔或者香港站先入閘又得唔得？會唔會有咩地鐵規例問題？如果唔得係咪補返車資就可以？

堅係有用嘅資訊

我想問藍田買飛金鐘入唔入到

親身試過
總之係計車錢，例如你買咗張$15既飛由A去F
實在上你可以用於A去B或者D去F都得
夠錢就得

呢個info好有用 以後出街玩 方便好多

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

佢夠膽!?全港市民一齊屌到佢屎眼開花

今次淨企又唔係有咩行動 差佬應該唔會做嘢啦

又冇會開

Pish

我色盲 睇唔到白字

計車錢嚟買就得

張飛既有效期係24小時，定去到嗰日既12點？

推 咁咪等於自投羅網？

關你撚事呀傻9

唔知咩站走買定幾個站會唔會好啲

[返送中] 又到週末時間, 去飲茶時下跪求大家千祈唔好用Air Drop四圍傳舊嘅長輩圖, 連新嘅都唔好...

即刻屯門->寶琳 買2張就可以來回?

頭盔冇人嫌多
安全至上